入黎講下頭幾年做野比幾錢家用

屋企無財政壓力，搵16.5比3k

搵28000俾5000

0蚊
老母比錢佢會當我睇唔起佢
但每月都會帶佢地食好野。
平均一個月 3~4k到

$0

吹水大會正式開始

我寧願好似你咁
依家一話唔比就起哂鋼

第一年 搵15k 畀3k
第二年 搵17k 畀3.5k

屋企人話我要還loan留返個錢唔使畀咁多家用

16k 俾4k
25k 俾6k

72-78k 還比屋企供樓25k家用10k

10M俾1M

嗯

你15k比3k都唔係少

18500比4k

我14都要比3.5
仲要同老母報細數，佢以為我得12

22500俾4K，加左人工都唔敢話俾老母知

俾哂，然後要洗幾多就問攞幾多

14.5k 比 4k

成日話養兒防老正仆街 估唔到回帖既都係話自己俾幾多幾多

我10k比4.5k

啱啱返工14k比8k
依加一蚊都唔比

呢d野唔好講定
搵20k就話搵9k

$4000

唔撚係掛

15k比5k
而家29k都係比5k

做緊EO2俾5k

睇完留言 發現自己癲癲地
岩岩出黎做野夠一年 13k 比4.5k

11k 交3.5k

住自己屋企差唔多la
唔俾真係訓街嫁

有無返工都要每月2k

ok wow

fg 29k 比5000🤔食屋企住屋企

最慘係佢有幾多洗幾多
買無謂野點解唔比我存起

14.5開始比3 永續

就係要比先咁講呀話

暫時 0
因為兩老仲做緊野
退休先自動比

搵40k比9k

揾萬3，比五千，屋企冇財政壓力，我都冇負擔同壓力，我夠洗就OK，屋企養到我咁大粒，比2-3000幾時先還得晒恩 比咁少自己良心都過意唔去啦

第1年 13.5K 比5K
第2年 14.5K 比5K
第3年 17K 比5K
第4年 21K 比5.5K
第5年 27K 比6.5K

有雙糧果個月要比Double

搵21k比10k

13k~21k都係比6k

13k比5k

就咁睇你又好似幾岩
但諗起自己日日ot
番屋企見到佢又買左一堆無謂野就燥燥地

22K 比1K

通常出糧比就張卡佢自己禁錢
通常都係禁3k

12k 0
13.5k $4000
17k $6000
27k $8000

俾一百萬家用

頭幾年$0家用，只係要俾晒屋租水電煤。

$22,410比$1,422

3M，比半球